336871
5003
Lần trước mình có tham dự kỳ thi TOEFL JUNIOR nên mua cuốn sách này về để học, hàng vừa về đến nhà  mình đã bóc ra xem luôn. Phải nói là mình rất ưng ý, sách được làm bằng giấy có độ mịn cao, dày khoảng 120 trang đem lại lượng kiến thức lớn, cung cap cho người đọc chi tiết về kỳ thi TOEFL. Đã thế, mỗi cuốn sách lại kèm theo 1 CD giúp bạn còn có thể luyện kỹ năng nghe. Vì vậy, mình khuyên bạn nào có mong muốn dự thi TOEFL thì nên đặt mua cuốn sách này !
5
436314
2015-11-13 05:06:36
--------------------------
